香港人有時都好有支那基因，而且閪到爆

成日話支那人閪
香港人都好有支那基因好撚閪
日日閪口閪面
（1）無禮貌又多要求
大學上堂投訴老師PPT太多版搞到佢地要曬紙印唔環保你可以唔print架其實
（2）搭飛機當空姐係狗，叫人擺行李閪口閪面話咩「我入面d水晶梨好貴，你咁大力整爛你賠呀？」你唔想人整爛一係自己搬一係好聲好氣提提人，係都要閪面，真係以為自己俾個雞碎咁多錢真係皇帝
（3）朝早搭地鐵，為搶位無撞到都閪面。有次有個臭閪港女排我後面郁一郁都話唔好撞到佢。我大大聲講「屌你老母，你咪撚企咁埋咪撞你唔到」跟手收皮。
（4）去旅行打風天機師唔肯飛，係咁屌鳩地勤，話「我聽日要返工，我點算」
（5）有著數成班餓狗搶屎—航空公司提供免費酒店住宿，成班驚死爭輸係酒店大堂狂奔。酒店職員係咁安撫佢地話人人有份永不落空
（6）旅行大大聲周街講廣東話，台北最嚴重，成班廢老廢閪大大聲聲傾計跑來跑去。
大家仲有無其他例子？

空姐好多都西面 一睇就知香港人
搭地鐵你咪可能又個係咩背囊左右fing撞到人又屌鳩人既香港人

唔係有時好有支那基因 而係根本同支那人一樣
你地心目中好既香港人其實只係少數既85後90後
00後全部支那化又on9
80對上既有錢得黎同支那人一樣自大

窮既就同支那大種乞衣一樣

香港人=窮嘅大陸人

我個case係佢想打我尖入車廂
我唔俾佢打尖
我擋住佢
佢嬲起上嚟咪閪鳩我即屌鳩佢
係...00後成班海底撈喜茶
食撚死佢地
又玩抖音微信
俾錢又用支那寶
Btw你講80前個堆又自大又愛國
00後又閪
我地呢代8，90後係夾心

香港人就係閪
旅客又好航空公司又好
話左啲野易爛小心啲
擺出一副我地大公司你啲野值幾錢我地賠得起既嘴臉出黎
朝早番工個背囊成個箱咁大仲要咩係後面 fing 黎fing 去

其實係 一直都覺得香港人都唔係好得去邊 但最近係到諗 理得其他人係點姐 由自己做好就得 人地你改變唔到 但自己你就可以改變

我不嬲盡力做好自己
但見好多好黑人憎
其實好多事好態度小小對人就大家都開心
其實好睇唔起香港人
對支那港共成班龜縮唔敢做嘢
但對自己香港人出盡力鬧同發脾氣

岩呀最後果句咪同大陸人一樣 對鬼佬就卑躬屈膝 對自己人就極度殘忍
都係果句啦 依d野無得變係我地既血到 醒覺左就盡量做好自己 同佢地互屌既話只係將自己降到去果個level

6 其實都冇邊個唔係?

仲要部車未埋站
成班埋曬幕門到等爭凳仔

又係eD post
年中都開唔小 香港人同支那人一鳩樣既post

唔明

係嫁啦
香港人真係好垃圾嘛

即係我地去台灣要講台語 去日本要講日文？

戇鳩閪
意思係你咪好似支那人咁大大聲去人地到講自己地方話
會好黑人憎又嘈又煩
支那人係香港街頭大大聲講支那普通話你憎唔憎鳩佢呀

我唔會憎鳩佢喎 佢可以講 我識唔識聽就另一回事

更何況美國人 英國人黎到香港都係講英文 你又會憎鳩佢地？

咁英文國際語言嘛屌
仲要人地唔係大大聲嘈嘈閉
佢地試下大大聲嘈咪又屌7佢地
傻閪

你條友做慣狗
下次出街行你隔離大大聲聲講嘢受嘈
睇你點

華人賤種基因～槍口義內